W2同W3嘅乘客應該大部分唔係搭高鐵

W2可能仲有相當嘅高鐵客搭，但我相信都好多由215X過檔嘅客，因為唔使兜尖沙咀同偉業街
W3更加唔使講 ，上水人要坐搭鐵正常都經落馬洲站啦
但可以方便搭280X去九龍站之後回程客，因為280X沙田方向唔經九龍站
同時應該都有好多大埔客 (我要由圓方去大埔我先唔撚直接搭271，寧願入到廣福轉車)
最後就係真正由佐敦同圓方番上水嘅客

九巴都唔係宣傳駁高鐵囉

宜家先發現

W3沙田返天水圍窮人恩物

W3 靠港鐵幫手宣傳

成日搭
唔好教咁多人

我知道架W1係完全冇人
好似以前100D咁

樓主好醒

W3轉276A/276B

點解巴典會寫有大埔同北區人用W3轉W1
我唔好搭番307系/978系

架車係東鐵食屎既時候用

唔好咁講
你係沙田如果搭唔到280X W3係一個好嘅替代

我住沙田用280x轉西隧車去上環西環好撚快
係衰無得回程

回程搭W3咪得囉

我想講之前啫
所以w3對於沙田友係有用

想游下車河 W2定W3爽d呢

不如支持下W1

呢條連蝗公司自己都唔記得左

不如飛晒中環金鐘直去灣仔銅鑼灣可能仲吸引少少

W3跟本俾人返放工搭 唔洗慢慢坐270A

北區撚坐W3去圓方快過坐火箭

W3得5個站緊係快 應該開多啲呢啲火車瀨屎線

上水W3 12.7 + W1 8.9 = 21.6
大埔W3 11.9 + W1 8.9 = 20.8

978 24.3
307 21.2

大把時間又想坐既咪可以咁搭